csl/3HK 好

CMHK就完
CSL 大專PLAN 就
128+18 6GB

3HK 就
108+18 5GB

3

3HK

3啦
Csl 與世隔絕架
利申:用緊csl無限

CSL 送都唔撚用

老老豆豆，一定係3

利申，岩岩由3轉感csl,係地鐵，好似去咗黑洞，完全用唔到電話

基本上地鐵逼滿人就開始load得慢

Cmhk same